如果Apple係支那禁左, 支那淘寶美團都會死埋

因為支那基本用APP去俾錢, 禁左APPLE, 即係有所有用APPLE既人都即時買唔到野.

網上生意係講流量, 如果一個網上流量大既裝置突然用唔到, 支那網上消費即時少左一半.

而且好多人都係靠寫app搵食, 寫IOS既人即時失業, 殺APPLE一間公司, 成個支那死既人仲多